昨靚午 蘇媽蘇媽 褔建蝦油麵 配熱拉茶

隻蛋好有蛋味 腩肉肥而不膩
油麵好油 輕鬆sir晒落肚
隻蝦好新鮮 食得出係啱啱死嘅
我原隻吞咗 因為唔識剝殼

同事嘅白咖哩米粉

仁當牛肉飯

感覺食完會屙綠色屎

gif?

no gif 0/10

好味阿

啲食物唔識郁
拉

加椰奶=正

gif唔可以當飯食

我影得差啫

我食俾你睇？

lm想睇

飲食台唔應該俾gif污染

點解唔學吓剝殼

你當gif係咩？

擺得入口

唔食識郁嘅嘢

唔like椰奶

拉茶呢

椰香好正架

素食撚？

我對手係用嚟畫gif...

污糟嘢

唔記得咗影 不過幾好飲

你有冇尊重過啲gif們？

非

gif都要尊重

所有肉類都識郁

死咗唔計
唔食生吽吽 例如韓國魷魚刺身 定八爪魚 我唔記得

請尊重🙏☺️

😦😦😦

🥰🥰🥰🙏

想食

ltns

下次你請

咩嚟

你係咪掉轉咗最後兩隻字

估下

你rich.

開估 謝謝

啲野咸唔咸
我上次食覺得好咸

我淨係食到蝦味

search 咗answer了

阿婆都識用口去白雲鳳爪骨啦
你用口劃gif有幾難呀